【TVB Secrets】無綫高層列明3大禁忌 藝員干犯隨時連累全台

\

就好似一個有原則的人總會在心底立下幾條不可觸及的底線一樣，而TVB本身都對4000多名員工訂明一系列禁止事項，犯者輕則口頭警告或紀錄在案，重則即時被炒永不錄用，甚至連累TVB，令公司蒙受損失。

CCTVB 搵果D人工慘過做狗?